有無人可以陪下我

依一刻坐係屋企樓下飲悶酒
我居然諗唔到亦都搵唔到邊一位朋友可以陪我
我先發現我係無朋友既

我地做朋友呀

咩事唔開心呀巴打？

工作 感情

我我連自己可以做啲咩都唔知
想要咩都唔知
前途？我都唔清楚有無
中四就出左黎做野

好

咁做得開唔開心

其實真係好唔開心
個老闆又對我不聞不問

MK

落街飲下酒 吹下風 一個人靜下都叫MK?
你傻撚左？